［膽小勿進］有咩獵奇Game玩過之後忘記唔到？

講緊個種你完全估唔到之後既劇情走向
從而帶出既震撼感令人玩完都忘記唔到
無錯，玩獵奇Game就係想要呢種感覺
以下兩個作品發揮得幾好

Doki Doki Literature Club!同Chaos;Child

Doki Doki Literature Club!

Chaos;Child

好撚正

混沌頭腦睇過動畫 諗起都頭痛

河源崎家的一族I & II
Euphoria
沙耶の唄
黑暗聖經
戀獄月狂病
殼之少女
3days

等我又玩下呢堆先

Fraternite

DDLC最面monica d字體 各樣crash左既晝面
會令我好反感甚至有d作嘔

有種令人頭痛既感覺

HKALE

開名咪開名
劇透埋做乜鳩

Demonophobia

難到忘記唔到

呢個真